沒有嘗試過的人生…謝霆鋒下一個角色競猜

謝霆鋒由佢俾大家認識開始，做過無數角色，列舉如下：

謝四同大波拉個仔（同大家拜年）
孝子（幫老豆還債）
Rock友
監犯
商業奇才
有情有義綠帽男
好老豆
長情情聖
影帝
廚神

正所謂：沒有嘗試過的人生，我都想嘗試一下…

請各位巴打絲打，俾下意見，佢人生嘅下一個角色可以做啲乜嘢呢？

其實可能佢想做陳冠希個角色

做埋真係上神枱

人大政協嗰啲啦

既然自己出題，順便都提供幾種可能俾各位參詳一下：

做編劇、導演（不過套戲梗係人哋出錢啦）
參加啲乜Q工會，做下大代表（秋生嗰挺）
患怪病，然後學中醫或者啲古怪療法
破產，因為破產或者其他失意原因，縱情聲色，然後突然洗心革面，東山再起

戴返個頭盔先，上面純屬斷估啫…

我諗呢條友會走去從政當正自己係救世主

拉力賽車手

和尚

要真材實料既點扮演呀

選議員

攝影大師

有機會

可能係某樣運動
其實d港豬fan唔覺得奇架咩
佢做緊ceo邊得閒做咁多其他野
個排仲上晒神檯咁

畫家
農夫
賽車手
導演

地盤佬，馴獸師

偽術家
走入深山雕舊木/撚幾年泥/水墨山水畫

旅行家,因為有錢落袋扮體驗世界

人大 好似周星馳汪明荃同......eminleo咁

社運人物

攝影師